<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="app_name">Liste de films</string>
    <string-array name="film">
        <item>Beetlejuice</item>
        <item>Chat Noir Chat Blanc</item>
        <item>Ghost in the Shell</item>
        <item>Great Teacher Onizuka</item>
        <item>La Cité de la peur</item>
        <item>La Montagne sacrée</item>
        <item>Las Vegas Parano</item>
    </string-array>
    <string name="Beetlejuice">Un couple de jeunes mariés heureux, Adam et Barbara Maitland, vivent dans une superbe villa dans le Connecticut.Alors qu\'ils sont en voiture, Barbara sort de la route en voulant éviter un chien et le véhicule plonge dans une rivière.Adam et Barbara rentrent chez eux mais s\'aperçoivent vite qu\'ils sont morts dans l\'accident. Devenus des fantômes, ilsne peuvent quitter leur maison car ils se retrouvent alors dans une dimension effrayante peuplée de gigantesques vers desables. Mais leur maison est vendue peu après à un couple de riches snobs new-yorkais, Charles et Delia Deetz, qui emménagentavec Lydia, une adolescente gothique fille de Charles et de sa première épouse. Les Deetz et leur décorateur Otho commencentà aménager la maison dans un style art moderne qui horrifie les Maitland. Juno, leur conseillère dans l\'après-vie, lesinforme qu\'ils doivent hanter leur maison pendant 125 ans et se débrouiller par eux-mêmes pour chasser ses occupants.</string>
    <string name="Chat_Noir_Chat_Blanc">Matko, un gitan vivant sur les rives du Danube, projette de détourner un train transportant de l’essence entre la Serbieet la Turquie. Il demande alors de l’argent à Grga, un parrain de la mafia locale, ancien ami de son père et s’associe àDadan, un gangster cocaïnomane qui adore la musique techno. Mais Dadan en a décidé autrement et s’approprie le train et l’argent de Matko.</string>
    <string name="Ghost_in_the_Shell">L\'histoire se déroule en 2029 dans un monde futuriste et dystopique de type cyberpunk. Le major Motoko Kusanagi et son collègue Batou,deux cyborgs, travaillent dans l\'unité spéciale anti-terroriste du gouvernement (la section 9) de New Port City au Japon. Au cours d\'unedeleurs enquêtes, ils sont chargés de capturer un redoutable pirate informatique, insaisissable, connu seulement par son pseudonyme de« Puppet Master » (le « Marionnettiste »). La traque se déroule sur fond de « guerre des services » de la section 9 face à la section 6,
105une unité rivale, cette dernière s\'intéressant aussi au Puppet Master dans le cadre d\'un projet mystérieux, le « Projet 2501 ».</string>
    <string name="Great_Teacher_Onizuka">Eikichi Onizuka est un jeune professeur remplaçant de 26 ans. Kaoru Kitajima quant à elle est journaliste et est sur les traces d\'un criminelayant agressé plusieurs femmes. Le professeur est le premier suspect de la jeune femme, en partie à causes de ses méthodes d\'enseignement très partucilères...</string>
    <string name="La_Cité_de_la_peur">Le film commence sur une projection des dernières minutes de Red Is Dead, un film d\'horreur nanardesque dans lequel un tueur en série communiste tue sesvictimes à la faucille et au marteau, à l\'occasion du premier jour du festival de Cannes.</string>
    <string name="La_Montagne_sacrée">Un homme ressemblant au Christ s\'introduit dans une tour et y affronte un maître alchimiste. Après l\'avoir vaincu, ce dernier lui fait parcourir lespremières étapes d\'une initiation, puis lui présente sept personnes ...</string>
    <string name="Las_Vegas_Parano">En 1971, le journaliste Raoul Duke, accompagné de son avocat, maître Gonzo, est en route pour Las Vegas car il a été chargé d\'y couvrir un événementsportif majeur, les 400 miles de Las Vegas, une course demotos aux allures de kermesse populaire. Mais ce reportage n\'est qu\'un prétexte car Dukeet Gonzo ont emmené avec eux toute une panoplie des drogues les plus diverses (mescaline, LSD, cocaïne, adrénochrome,marijuana, poppers, et même del\'éther), et comptent bien s\'adonner à leur consommation tout au long de leur séjour, cherchant à échapper à la cynique réalité des années 1970 età retrouver le véritable esprit du « rêve américain » qui animait les années 1960. Ils prennent en route un auto-stoppeur mais celui-ci est rapidementeffrayé par leur comportement irrationnel et prend la fuite. À leur arrivée à l\'hôtel, Duke est en pleine montée d\'acide et ses hallucinations attirentl\'attention sur lui.</string>
</resources>